黑警要拉大型橙帶喇 !!!!!!!!!

兩個疫區要鎖

source?

高登 / 黃金 / 鴨記
收皮

今鋪雞蟲又要留喺屋企打飛機了

購物用膳限區內 店舖禁區外補貨

向居民提供物資 目標3天驗全區

有知情人士表示，方案下，圍封期間在強檢區內或已進區內的人，須持有陰性檢測報告才可離開，但區內人仍可在區內活動，例如購買日用品及到餐廳用膳，但店舖的貨品賣完便不准從外補貨。政府內部估計區內有逾1萬人，有望圍封兩三天便可完成區內全民檢測，之後解封，其間政府會在區內為有需要者提供基本物資等支援。他強調，據他了解政府未有定案，若準備過程順利，在周末進行是最佳時間，因較多人不用上班，若在兩三天完成，區內市民在上班日可如常上班，但仍要視乎檢測進度。

據了解，昨午有不同紀律部隊前線人員陸續收到指示，要求今日起至周日取消休假，協助保安局執行「特別防疫任務」。有紀律部隊將有關人手分成兩更，每更14小時，有關工時可當「超時補水」處理，最快今晚9時聽取詳細工作安排，故有前線人員估計最快明日（周六）凌晨執行有關安排。

有前線不滿當局「強制交人」

憂惹反彈「要對居民動武」

該前線人員表示以往抗疫工作為自願參與，不滿今次「強制交人」，憂「禁足」會引起區內市民反彈，屆時或要對普通市民使用武力，但他沒受過正統群眾管理訓練，亦無接受醫療訓練，「呢啲留番警察做」，亦擔心是次開壞先例，日後「用國安、反恐、抗疫等名義，來做政治任務」。

呢幾日已經死死地..

放tear gas

香港武漢來了, 趕快跑 !!!

清除窮撚

種族滅絕

吸TG滅武肺大法

推

走撚晒啦係嘛

藍色範圍？
定紅色？

有無減價？
想買HDD

屌你以為封成個區
原來封得幾條街
啲人一早走撚哂啦屌你老母

禁你禮拜六日 然後星期一至五又可以正常返工

比唔比返工先

冇講SSP喎好似?

比

咁我話要返工
出咗去就可以去不同區散播病毒
重可以走咗唔返屋企
個漏洞大撚到呢

住喺入面嘅可以出去返工
住喺出面嘅可以入去返工
咁封乜鳩